# รุ่นทดสอบมากับแอปสำหรับรีโมตเข้าพีซีจากระยะไกลWindows Quick Assist #
มีคนพบว่ารุ่นทดสอบล่าสุดมากับแอปใหม่ชื่อแอปที่ให้ผู้ใช้หนึ่งสามารถรีโมตมายังคอมพิวเตอร์ของผู้ใช้อีกคนเพื่อแก้ไขปัญหาได้รองรับการใช้ปากกาวาดเขียนแต่ยังไม่มีฟีเจอร์สำคัญอย่างการรับส่งไฟล์ดูเหมือนไมโครซอฟท์ยังไม่ต้องการเปิดเผยแอปนี้มากนักเพราะไม่ปรากฏอยู่ในในหากต้องการใช้งานให้ค้นหาในของ
ด้วยคีย์เวิร์ดครับอนึ่งตั้งแต่เป็นต้นมาได้มีฟีเจอร์คาดว่าเป็นการรีแบรนด์ฟีเจอร์ดังกล่าวโดยทำให้แอปทันสมัยขึ้นแบบเดียวกับที่มา
Windows Quick Assist Quick Assist All Apps Start Menu Search Windows quick assist Windows XP Windows Remote Assistance Quick Assist TeamViewer MSPoweruser 